黃日華2010年劇集刑警真係好高質素，講魔鬼之路由正義鋪成。

不經不覺原來套戲過左十年啦，睇番先知原來好高質素。

大家又有無睇過刑警？

首歌好聽

冇睇過
好想睇
但發現低清又唔想睇

竟然有人記得stone sir！！！
呢套好正 替天行道 對付啲法律制裁唔到嘅壞人！

埋藏著秘密情報 計算裏偵測不到

片頭片尾曲都正

雖然我都想抵制CCTVB ，但最近睇番套戲發覺原來好高質素，近乎去到電影級，探討人與人之間既關係同埋過度正義係咪會導人成魔，執行私刑係咪就可以解決問題？？

Stone sir 個人物描畫好有深度

紅衫條女成個的士陳扮女人咁

呢套印象中最頂唔順係一堆5,6字頭既人仲有感情線

其他好似係唔錯

剩係記得苗僑偉係法律撚，stone sir 係私刑撚

好記得黃日華一開頭d演技爛到好似讀稿咁

後面好神喎
d眼神好令人心寒

逐段逐段舊情似是遺憾

地下判官-stone sir

我都好鍾意呢套劇同埋呢一句
我之前仲突登screen cap 左

屌 呢套都吹奏個陣一出好多又話膠劇又盛 點點點

依套拍得ok嘅 主題曲片尾曲都幾好聽

唯一係擺脫唔到典型tvb式老土埋尾 黃日華坐番監

我諗如果係2020年既香港播呢套劇，個個都會支持stone sir 行私刑

香港法律係2020年變爛到一個點，對香港無任何作用，成套法律比個國安法搞到廢哂。

呢個真，以前睇覺得stone sir做錯，但國安法後睇番，覺得stone sir先岩，當套法律都出左問題時，點解唔行私刑？

而家香港法律己經爛到一個點

但去到第12集殺左仇大虎之後，情節就變到勁精彩

少數黃日華做個咁奸嘅角色，我估係因為同三哥調轉咗所以就好睇咗

呢條片cctvb竟然擺返上youtube

我記得黃日華有個傻笑shot好撚癲

而家TVB拍唔出呢d戲架啦

Stone sir先係岩，面對國安法當然要私了啦！

三哥仲講埋d法律撚，香港法律變到咁唔健全，人民應該要推翻左佢，而唔係任人魚肉，stone sir就係做緊革命做既野

呢種劇情到最後一定係幫左膠賣廣告

當然個時2010年，曾特首時期香港法律仲正正常常，好多觀眾都反對黃日華執行私刑

個個左膠上身話苗僑偉先岩，要用法律手段，好長既時間幫無辜既人搜集證據翻案

不過個時香港正常咁多，當然個個都想用三哥個方法，但問題係如果法律變到不正常（偉大既中國共產黨就係人板），咁人類別無他法只好行黃日華個套私刑理念，最起碼唔洗一世比人屈

最後果集睇左最少4次
最後果集絕對係電影級劇本
佢最後果集既金句真係到死果日都記得

唐基明本身就係導演嚟 呢套嗰陣好似重係台慶劇

我的離開也是愛~

一樣都係黃日華，法律嗰啲嘢義不容情三十年前已經做過

香港版懲罰者

呢段係片尾個段最尾

若有天因有這段感概，才珍惜你的所愛，我的離開也是愛。 記億留低成份愛

成首歌都係為stone sir個角色而作詞出來

我的離開也是愛 好好聽，到而家間唔中都拎來loop

啲黑警應該個個以為自己係stone sir

地下判官

殺阿俊

現實中終審判左謀殺罪成, 係咪仲有得翻案??

應該就無啦

呢套真係好睇 大台拍唔返呢啲質素

依家唔比拍呢類劇

幽遊白書既仙水

呢套真心正
黃長興做強姦犯
鄧健弘扮女人
潘芳芳周圍撞死人
牙醫片尾曲好聽
衰在結局又係宣萱被綁架

要主旋律

正丫有華哥有三哥

牙醫首歌

果陣行內個個叫佢做香港金基德